﻿Требования к проекту "Конвертер форматов электронных книг"
Программа "Конвертер форматов электронных книг" должна иметь следующий функционал:
1)Переводить текст из формата rtf,fb2,epub в txt.
2)Переводить текст из форматов rtf,fb2,epub между собой, то есть производить конвертацию
fb2<->epub, fb2<->rtf, epub<->rtf
3)Правильно взаимодействовать с популярными текстовыми редакторами , такими как wordpad, notepad, MS Word.
4)Конечные файлы должны запускаться на переносных устройствах для чтения(телефоны, планшеты, ридеры).
5)Не выходить из строя при работе с более современными версиями форматами, чем те, для которых был написан редактор.
6)Иметь пользовательский интерфейс
7)Быть понятной и несложной в освоении даже для неопытных пользователей.
8)Конвертация должна занимать минимальное количество времени.
9)Конвертация должна требовать минимального колличества системных ресурсов.
10)К программе должна быть документация.
